「光服香港」 眾籌賣 Tee 助被捕人士「希望大家記得有手足仍要上庭」

買衫link:

推

Push

［行動po置頂］全民報哨

其實係咪冇人識講香港話，轉曬做支那用詞？